有無人同我一樣沒扑過野但生性病

一定係打飛機個時唔小心野到

嘩屌你 望見都痕
快啲要睇皮膚科啦

希望你全家都生嚟柒頭

祝早日康復
Btw 慎入呢

風爛？

梅毒

仆街幾年前個fd生左
過半年好似救唔返

乜撚野嚟㗎

唔係掛 我仲沒感受過女人嘅溫柔唔想咁就死咗

濕疹

醫生點講

依波拉

死之前去叫雞
順便感受埋女人既溫柔

生到咁⋯雞都唔彩你啦

打飛機定幫人打咋？用咩打？屎忽窿？

識人摸完Keyboard摸閪瀨到野

睇隻手就知好撚毒

Bam

屌，咁驚？

之前生過，醫生話毛孔閉塞。

點解無慎入嫁

證實咗？

巴打, 盡快去看急症, 千祈唔好睇中醫.
這很可能是血管病, 或者是免疫系統失靈既病, 有百幾種原因會導致咁樣,
不是吃一兩次藥就能醫好, 所以千萬不要睇私家/專家, 因為起碼洗十幾萬都未必醫得好, 而且會有併發症/後遺症.
不認真處理是可以致命的

早日康復

小事

睇醫生啦樓主

唔打慎入仆街死

祝早日康復

係咪汗班。。。。

似係糖尿病d病徵多d

似藥物敏感？

兒子生性病母倍感安慰

你無性病都扑唔到嫁啦

我敏感會生得好平均

生蛇呀？

以前隻手掌都生過類似嘅嘢
記得係游完水之後生 但過幾日就無事
巴打生到成身都係 真係去睇睇佢好過上連登問啦

Btw 出圖post links好嗎
利申:青頭

睇到好痕

嘩 屌

手足口病？

唔打慎入

屌 個平時係咪沖涼沖唔乾淨啦
性病果啲 你上網睇下 搵下資料先啦
咁撚得閒唔上網搵方法醫 post上黎做乜
傻傻地

屎眼黎？

係，睇皮膚科醫生搽藥膏好快好，幾百蚊

唔係你以為第一隻性病係點出現

似濕疹喎

各位朋友，回人前請先起底。
認真便輸了。

似係濕疹 買左枝藥膏搽無事

利申 上兩個禮拜都係咁